[好文重溫]作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

發現最近大家又一次集體失憶
幫大家回憶下呢個討論咗68頁嘅post

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

再推

集會太多啦
搞唔掂

再推！

推